香港人要有定心理準備《香港關係法》會係一至兩年內終止🚫

同時被《香港人權及民主法案》取代

魯比奧與共和黨議員科頓（Tom Cotton）、民主黨議員卡丁（Ben Cardin），去年共同提出《香港人權及民主法案》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act），草案內容包括要求美國國務卿，每年向美國國會提交關於香港民主發展的年報，並要求設立制裁機制，針對涉嫌侵害香港基本自由的中國內地與香港官員，拒絕相關官員入境美國，甚至凍結其在美資產。委員會在周三發表的年報中，再促美方訂立《香港人權及民主法》。

Good luck to all

雖然唔認香港係自治 經濟一定大鑊
但都仲有條人權法保護香港人
美國都算係咁

西方國家視香港為可控制嘅中國領地
佢地先唔會「放棄」香港嘅地位
只會加強係香港嘅影響
用香港嚟對付支那
咩取消關係法反而係背道而馳
學親支嘅人話齋
行得正企得正，怕咩美國干預香港

民主黨（佩洛西＋彭博）＋人權牌

其實我真係唔信會取消
只係行政執行上改到同中國一樣rank
唔使改法例

但咁就慘過取消

放棄香港地位 係要係經濟同偷竊科技上 制止中國
大局黎講既必要的惡

如果呢個關係法係支那後門位，請取消吧

嗰啲所謂「支爆」都講咗n咁多年啦，但係中共國經濟上有受到重大衝擊咩？
咩文革、六四呀，都無動搖過中共國既統治噃
反而腥講、奧聞分別响97、99年「回歸」中共國添

老老實實
rubio搞呢啲野都搞多好多年
成單野姿態多過實際
就好似支爆咁，吹咗咁多年都唔知幾時爆
或者咁講，佢有料就唔會比侵屌打啦初選果陣
都係等侵侵一棍屌落支那仲好啦，分分鐘一個行政命令就搞掂
侵侵好野

你個邏輯謬誤係國際關係永恆不變、國家嘅勢力恆久不變，所以你先可以講「都講咗好多年啦，要咩咩一早就做咗啦！」
依個當然係無稽到不得了，如果你生於蘇聯或者羅馬帝國嘅話會係民族英雄，起碼你可以令到佢地勢力恆久不變
依家國際關係洗緊牌，仲覺得「以前都冇事」嘅邏輯會死得好慘

係就快
想睇港商仆街

你嘅放棄同我放棄定義好似有分別
我睇嘅就係美國會一直當香港係獨立於中國
事關如果佢完全脫離對香港嘅關注/關係，支那更加可以吸晒香港嘅嘢，起碼佢立即可以閂門打仔，本身係香港嘅外資血本無歸又或者逼住要蝕住離場，而佢咩都做唔到
你要知香港啲外資係好撚多，話走就走？

以TRUMP既性格, 好可能無預警下隨時凍結/終止

777表過態唔在乎

真係歷史罪人

或者係好事呢,
長遠而言

Ben Cardin無記錯係後生做到議員
其後整個從政生涯無輸過

開始有人維穩,驚爆股市?

兩黨要員都開聲,姐係攪呢單野無阻力

美帝快要封死支那貿易戰最後呼吸窗器 (a.k.a. 白手套) ─ 香港

真心一問，如果取消左股市短期會跌幾多？

有機會係同金融海嘯接近

香港有一行係玩偷運,香港公司個名落單買禁運去中國的科技野再轉向大陸,美國現在係扮盲

一無左香港關係法香港的作用已經無左

真心唔明北京點解要閂埋自己最後一個窗

急跌到2萬以下1D都唔出奇.

然後外資會開始慢慢撤走, 最少矩離的話.應該會避到新加坡.

港共支共求仁得仁, 香港咁樣就真正變成中国的一個普通城市.

連最後一個後門都被關上.

針對涉嫌侵害香港基本自由的中國內地與香港官員，拒絕相關官員入境美國，甚至凍結其在美資產。

中啊
其他唔變加呢條既話
會唔會其實係保持香港地位同時其實食咗香港
變咗香港做美國既刀，拎黎斬中國人

其實香港係國際特許洗黑錢港
所謂HSBC要罰錢只係交人頭
係洗黑錢過程其實旺左香港各大行業

支共的心態係我要贏哂:
反正點都係死, 咪拉其他地方一齊陪葬攞. 拉死一個回本, 拉死2個有賺.

你唔知有第二個窗，而我亦都唔會講。
中國鎖國就必然的事實，點賺返小小外匯國家亦有辦法。

又係國術大師的招式
扮高深,直到死都唔出手,一生未嘗一敗

我估冇咁快取消住。

因為始終要考慮在港美國商家既利益，始終香港有好多打理亞洲，東南亞既美資公司分部係香港，華府唔會唔理佢哋。

第二，香港係有好多世界各地間諜交流情報既地方，亦係美國依家可以最快得知支那情報既地方，美國亦都唔會隨便放棄香港，始終美國投入左百幾年既資源係香港，抽身離場太可惜。

美國唔會終止香港關係法，關係法可以喚起香港人同全世界知香港應該要同圍牆內既中國有分別，最想取消關係法應該係中共，中共視歐美將香港同中國差別看待係外國勢力分裂國家。
美國要處罰香港班扯線公仔可以直接用其他法案凍結/充公資產，限制入境或者入境後監控，敏感設備輸出香港可以唔批出口許可，經香港輸出美國同扮香港公司收購可以產地管理同唔批收購許可阻擋，美國保留香港關係法都大把法寶招呼中國同詎既扯線公仔，關係法唔會係障礙。

原來你就係國師

輸果堆 全部都唔係高手

真正隱士點會咁廢

一粒棋子死左有何掛惜

其實比緊聲氣堆外資要開始走

鬼佬果然係高級人種

當外資開始撤先兆

停哂佢啦

一取消要立返就難
有條針吉住支支, 隨時可以能雀, 有D政治智慧都唔會取消 何況, 又唔洗幾多cost去run又本身有jackso

所以主任級公務員同問責官員唔比入美國境

快點

《關係法》同《人權法》意義唔同
聯中抗蘇前香港係抗共前線要塞
之後將香港移交中国都係因為（當時）中国投奔左自由世界陣營
即係戰略上歐美國家一直都控制緊香港，透過香港影響中国
根據解密文件，香港多外資好似乎都係歐美特登做成嘅局面
目的就係令到支那無辦法喺香港獨大
而家中国反面兼喺香港亂嚟，歐美國家要考慮收回香港都好合理
記得仲有張牌叫中英聯合聲明，可以名正言順將香港恢復由英國控制

果雞碎咁多
夠比邊個用？

利伸：聽過，但唔會夠用

要睇香港人自身會點做
歐美國家既反應會慢好幾拍

葉名琛

支持23條立法
加快送佢一程

香港獨立係唯一出路

中國人配中國腦
諗唔到咪算，唔需要講結論。

可能唔洗一年就取消

呢啲嘢拖拖拉拉，唔會咁快

人唔笑, 狗都吠
美國點會取消香港關係法

2年係大選 未必攪呢d野 1年 or 3年吧

有咩問題
回歸前夠好多恐慌
而家咪一樣正常
況且香港都充斥住咁多大陸人
被視為中國一部分去處理係講得通
唔可以怪人點睇你
怪就怪自己做左乜點解令人咁睇自己

咁樣方便過取消

如果真係取消關係法 有無咩財路係因此而生?

睇見啲圖就興奮

外資係香港大多數都係consultant
要走其實好快就行得

每年向美國國會提交關於香港民主發展的年報，並要求設立制裁機制，針對涉嫌侵害香港基本自由的中國內地與香港官員，拒絕相關官員入境美國，甚至凍結其在美資產。

係咪真架

係軍隊

無軍隊

收皮啦懶高深，你估好似金仔咁走下私，買賣下軍火毒品再周圍hack 下人夠養十三億人？

我同你講 , 如果行呢招 , 我包所有議員同首長級人員都會變返正常人

邊個話個筆錢你有份用

咪撚玩喇，一樣大把外資仲留係中國
話鎖就鎖咩，中國咁做，外國一樣可以充公中國資產

一個正當賺大量外匯嘅方法唔做，走去鎖國賺少少黑市外匯，會唔會係咁低能？如果佢外匯儲備越來越少，佢個房地產泡沫就越快爆

嚇死我即刻check check個恆生户口
好彩仲有兩百蚊
取消咪取消
對我無影響

自己諗諗中國點解買咁多美債

用香港對付支那
點用？又唱歌？定學關愛座一個人圍美國領事館？

我又唔信你黎真呀，唔做正契弟

香港已死！美元當立
有錢的轉做美金

佢啲美債攞嚟back 人民幣架，無左呢堆美債，佢啲人仔仲值錢咩

邊位民主黨議員咁巴閉，信唔信香港政府DQ你啦

可唔可以講多的取消關係法對港幣既影響?

我見關係法入面冇乜講匯率既野，但有巴絲話取消關係法會影響港幣。

we are ready

HSI冇可能會變0，你諗下你D老強金去左邊先

個報告咪係叫啲外資好慢慢走啦，係一個正式通知嚟

大陸人所以湧去香港買樓
係因為美國認可香港係休戰區
中國有操作要經香港走會頂住

關係法就等於美國人保證香港可靠

中共及班高幹高係香港有大量投資
藏富於香港

留夠跟進

呢班人會第一時間閃
事實上中國官門的人已經少左係香港入貨

但無計, 香港房屋係人為控制供應量
所以自主權幾重要

一用土地收回條例同cut單程證就ok
但兩樣野飯民都搵白手套(左膠,d100)去反對

唔見得香港人冇心理準備吖！
個個一早囉晒回鄉證啦！

認真，你班人d港紙一定變廢紙

點解有人會覺得只有商界受害？？？

取消關系法等於將支那鎖國，支那慘過韓戰前，真係要食樹皮（香港都係）

快，咪再鳩吹，拖得兩拖等於比班友走資

無知地一問，關係法貿易方面有冇牽涉到聯繫匯率? 我見關係法入面冇乜提及到。

如果美國取消關係法，會唔會順便取消埋匯率? 定係兩個單獨事件?

聯繫匯率係香港主動維持個美金港元兌換率係7.8.

主要係靠擁有大量外匯儲備既金管局買賣港元, 穩定匯率係7.8.

所以匯率同關係可以話係完全冇開係, 亦唔係由一條單一法例就可以穩定個匯率.

要考慮既應該係香港到時需要加多幾多資金去做儲備來維持7.8
再加埋人工島單野如果真係過到既話...

有大量外匯儲備

仆街囉，金管局呢幾年係咁泵水去一帶一路，又人工島。 燒撚曬d錢。

但是，香港關係法實情是現在美國商務部審議;Donald Trump可以隨時用行政指令決定可時修改和取消;所以777和張建忠好似發瘋表態。一旦關係法玩完，會否令到大量港人用港幣換美元;從而逼使用人民幣作聯糸……

美國會報告

Hong Kong continues on the path of greater economic integration
with the Mainland. The Hong Kong government has sought to
position Hong Kong as a regional hub for China’s Belt and Road
Initiative and a key node of the Guangdong-Hong Kong-Macau
Greater Bay Area integration project, Beijing’s plan to establish
a globally competitive advanced manufacturing, finance, and
technology center.

報告摘要（英文）：

香港繼續走上更加經濟一體化的道路
與內地。 香港政府一直在尋求將香港定位為中國一帶一路的區域樞紐倡議和粵港澳的關鍵節點大灣區整合項目，北京的計劃建立具有全球競爭力的先進製造業，金融業和技術中心。
<google翻譯>

現在已經旺緊
先前咪有埋節目叫咩嫁到世界盡頭

有堆人自稱生活顧問, 實際呢類人係幫華人攪熱錢黑錢

匯率都唔係關事
一cut就大學好多研究玩完

養和同公院買新器材會好難

港幣仲可唔可以兌換美金？

真

感謝黨

感謝慢慢周